邊一個發明了西女人

小弟最近返份新工，公司得20人左右，結構好簡單，GM之下所人有都係同grade。

前排同個西女人（同grade）理性討論啲嘢應該點做，佢可能覺得我係challenge 佢，應該懷恨在心，從此乜L嘢都jer住曬。最嬲豬係佢而家會周圍同其他同事講話我做野好唔掂（自問能力在佢之上），又會喺我面前單單打打，不停講閒話想同其他人排斥我。

我平時都好克制情緒，對住佢都算有禮貌，但條西女人仲咄咄逼人，各位巴絲有咩計？（辭職暫時唔可行）
Sorry for 1999

等佢做錯野屌到佢老母飛起

溝左佢。佢俾你既意見吸引左

女人真係唔應該做 中層至高層 職位

好多都智障

Agger
好多都係用情緒工作。。。

我要給佢米田共

唔係見佢身體有事我一早爆鑊佢

講到男人冇智障